覺唔覺巴塞氣數已盡

當年6 1 反杯PSG 黑哨運氣技術一場波用哂
之後個幾年連羅馬利記 人地仲要傷主力都嬴唔到
平時係西甲提早幾多輪拎冠真係不足以反映事實

成隊溫室小花離開西班牙唔識踢波

美斯留力姐

係 主場數人三四粒都算少 七八粒差唔多
對手係你主場入到作客球又再另計

呢隊巴盛世期其實15-16年已經完結

你要睇返首回合贏波嘅留言

講咩

啲大賽 唔出美欺 就會贏架啦
條垃圾 只係識踢無壓力既波

上半場有球唔洗換腳可以直接射
點知照cup 比人閘埋

16 分鐘